Ik denk, Watson, dat het zou het net zo goed voor je zijn om je pistool gereed te hebben. "
De woorden waren nauwelijks uit zijn mond voordat een man verscheen de deur van de kamer, een heel dikke en forse man, met een zware steek in zijn hand.
Miss Hunter schreeuwde en kromp in tegen de muur bij het zien van hem, maar Sherlock Holmes sprong naar voren en confronteerde hem.
"Je schurk!
"zei hij," waar is je dochter?"
